地鐵有細路瞓成咁

痴撚線

過兒？

00後係咁不意外

呢幾年，大家都攰啦

古墓派

係小龍女呀

10後

擺明專登咁玩再影相搏like啦

大佬，如果累都唔會咁瞓啦，hold住個身咁辛苦，又唔係冇位，係咁迫咁多人冇位坐就唔會可以影到個area咁空啦。

一陣架車chok一chok整親就冇謂啦

跳緊鋼管舞呀

係咪p圖咋 咁都訓到

第一時間諗到

佢look落黎的話
手會斷

影完相就落番黎啦

識玩

有個fd都係差唔多咁斷手

佢諗住扮型一野跨過個欄，點知跣手隻手叉落個地下，睇住佢前臂舊骨一野叉左出黎成隻手吊吊fing咁

跟著做手術鑲返鋼片固定

難度系數 9.5

佢向後反真係即刻甩較

偷圖狗唔貼link

係咪又係mtr sleeper

跌一跌真係成隻右手唔撚洗要

楊過斷手嘅真正原因

MTR Sleepers?

佢係咪跟左姑姑

碌落黎會斷手?

痴線 唔小心向後嘅話 手都斷

仆街 睇字都覺得隻手好撚痛

你識邊啲中學生係咁？

香港01妓者你好

第一眼以為玩緊街頭健身

數都唔識計學人上連登

我細個邊行邊瞓都得
有時唔係真係瞓 而係想合埋對眼同搵嘢挨下瞓下
唔知佢係咪真係瞓啦
但至少畀樓主影相唔出樣啦

想知佢左手擺係邊

撚知

個袋係咪佢架
俾D人一踢去埋隔離車卡

將來大個仔

小龍女

小龍女個仔

其實唔難
佢用膝頭哥頂住左
身體重心偏右少少就 ok

屌本身就好好笑
睇埋呢張笑到智障

楊過小龍女

筋骨精奇

高手在民間

即刻屌撚死佢，成條瞓撚哂大哥呀

上前屌佢老母啦
可惜你冇呢個膽量

有啲90後智商係咁低乜都怪落00後身上。

輕功了得

依啲死傻閪最好頭都整甩埋就最好
地鐵果然係充斥住最多人間垃圾嘅地方，搭車大把時間可以利用 ，鍾意可以睇Netflix / Apple Music / audible 聽下電子書/ kindle e book , 唔係有撚病嘅正常人點都唔會無聊到咁樣做啊？

Physics

佢訓嗰條柱就圓嘅，真係學你重心偏右佢仆左街啦，膝頭哥點夠頂

大家思路一樣

唔係點呀 想訓又冇位
又唔可以坐批鬥座

又唔係連登原創 你轉貼得人地唔轉貼得

我唔信 你試一次自拍黎睇下先

失手在陰間

咁都瞓到
條友好明顯玩野啦

好慳位 記得以前有d圖有個大陸佬訓鐵鍊

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月10日 星期五 夜晚8:00-9:30 (部分團體通宵留守至星期六)
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

屌 睇一次笑一次

天真無邪 好搞笑

一急停佢隻手就真係變過兒了

重點係最後個細路

有啲似卡比獸

一張圖發生緊好多野

你童年咁過嘅？
我童年通山跑為嘅係開心，唔係影相搏like而做高難度動作囉。

同埋玩還玩 都仲識分場合時間
大庭廣眾之下咁係白厭定童年都唔識分？

行為藝術

ching你唔笑都智障架啦

on9,真係勁攰既話，企係度都瞓得著

填鴨式教育，佢琴晚一定做功課做通頂，一尾剩係識塞啲功課比學生，又要溫中英默書，又要背埋木蘭辭，辛苦過返工

人地琴晚可能通完頂做功課溫默書，上堂又要對住惡既老師唔敢瞓，連登仔剩係識笑9人，唔諗下背後香港教育問題，唔怪得咁多學生跳樓

點解要摭樣

睇個動作唔似囉 隻手放鬆曬 跟住個袋又跌落地

對唔住囉

又唔係我影嘅
不過我見到我應該會笑鳩佢而唔係屌佢

過兒，叫左你咪瞓錯床架啦

最後面果個痴撚線 成件爆旋陀螺

我試過呀 個眼皮真係控制唔到㗎

笑到停唔到 仆街

可能係隻鵰呢

內功深厚

00後同10後做依d野都不意外 遲d訓係地下大家記得影相

個個細個都係咁架啦
屌你老母

過度活躍兒童？

你死啦 連登不嬲00後話事

我咪00後囉係咪我話事？

伯母生咗你真係意外啦

伯母生到你成日上連登真係好慘

正宗10後

你喜歡啦
或者咁諗你會開心d。

一急停手都扭斷佢

老實講 好危險，不過第一眼見到都係笑左

練武奇才

點解後面嗰個轉得咁快

好快變成過兒～

到時名正言順古墓派過兒

一急停右手唔使要

而家有好多係支那仔嚟...一開口滿口鄉音...根本係大陸人種嚟...有咁既表現有乜出奇...唔疴屎算俾面囉...响車上食嘢已經係必然!

奇行種

最後面嗰個好勁

飯袋同佢套校服一樣配色
係咪物似主人形嘅正解

我未斷手之前都係咁玩

訓覺點理重唔重心

後面轉到好勁